[有圖] 日本電視台報道日前一間中国餐廳慶祝日本的疫情

（柒出國際！）今日日本的電視台，報道了日前在中国瀋陽市，一間中国餐廳慶祝日本的疫情。

餐廳資料：

杨妈妈粥品专家(兴工北街店)
中国瀋陽市兴工北街36号

肯全球反支未呀

推到俾周庭打日本戰線

Can someone forward this to Solomon Yue ?

推

真係良心當狗肺

睇唔明日文，但幫推

推上去啦

幾好 睇下班左膠有咩反應

微博瘋傳 等支那書記槍斃佢

日本仲送咗一大批口罩過去，支那出名恩將仇報

大家retweet

送呢啲消息過美國，等別係俾批評Chinese Virus呢個名嘅人睇

信支那，信蝗，實無好結果

快啲反華

And this

Retweet搞大件事，推俾周庭

又加速

到左 "少量南京人失蹤" 果日 又舉行一week 反日活動

小心回力鏢，連登都好多人笑外國防疫

push

全球排華快啲黎

之前日本仲捐物資講武漢加油

所以笑夠啦，人哋都比中國害到好慘

我記得有人貼過支那個邊都好似有人屌緊呢間鋪
又再次多謝支那式救火

支那人屌佢哋笑日本？

屌那媽 好撚仆街

做左
d英文唔算好 但係都寫左

有對比先正

Twitter time

屌

屌，有冇手足整個慶祝美國爆疫

美國本根係源頭

報完新聞下一秒影住櫻井翔黑面

Newszero嚟

請左膠出黎講兩句

Lm

冇慶祝，笑佢哋策略廢啫

笑佢地做得柒仲有恨鐵不成鋼 失望嘅原因
但未見過有post係熱烈祝賀

繼續奶喇

up

下面幅圖好似係日藉支畜整

支那 全球反佢至死

其實呢d野都唔是第一次架啦
都唔知點解咁撚柒多外國人後知後覺

煲大佢

周庭可以youtube講

地球毒瘤

閉店

不能只有我看到

咪係，都有笑過日本大地震啦

雜種同安倍咁fd 依間野死撚硬

支那人
同
畜共政府

都是癌細胞

撥花師出黎！

有冇人慶祝過邊個國家爆發？全世界都係無辜，俾支那人搞成咁

扮小粉紅唔認錯
另一面扮水軍大量重複樣板文章講sorry

底下有支那人話嗰間餐廳個老闆被人拉左，產經係fake news
仲可以點洗底？都唔係第一次啦

日本左膠：如果口罩有淨嘅話 煩請支那国施捨返比我哋

咪就係
得支那死人我先會會心微笑

支那豬真係厚顏無恥 自己惹俾人仲要笑鳩人

佢哋網軍衝岀牆外否認，即係件事係真

侵多次華plz

好多支那人上去洗白,話只係少部分極右人士行動

仆街到

呢班垃圾日日就係牆內睇反日片

反華

山口組去哂邊？

Push

我

慶祝支那爆發肺炎
利申:我係見到支那人自己都白事當紅事

屌你老味幾開心 如果唔識中文仲以為係慶祝緊d咩

push!!!

真
日本人好天真
金魚腦

冇譯到小日本個小出嚟

仲有呢個

Google translation
愛知縣和豐川市向具有友誼城市聯盟的中國江蘇省一個城鎮運送了4,500個口罩作為救災物資。 但是，由於缺乏口罩，他們正在商討如果有存貨，是否可以退貨。

只係一小撮人有咁嘅心態 其他中國人都係要救

屌講完都想嘔 左膠死全家

佢哋應該會否認有咁嘅事
一係就話呢啲係應份，因為日本欠左佢

大把日本人唔care，仲話播黎做咩

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

一個月前，有個係社福機構做既日本朋友話要捐一批兒童口罩去武漢。
我叫佢唔好，當時日本D口罩都俾人搶得七七八八，叫佢捐返俾自己國家。
佢話小朋友係無辜的，堅持要捐。
而家，唔知佢睇到呢張圖會點諗

柒撚到 一定要廣傳

如果可以翻譯日文應該俾班美國左派欣賞下。歧視啦哈

Chinapore and chi na

Done

日本台 片

有五毛喺Twitter話呢間餐廳已經被警告無咗個橫額

who cares

咁其實係坡佬講monkey see monkey do先

本身日本超過九成人憎支那人
何來左膠 安倍都係為奧運考量

貼多啲相過去

retweeted

tui

左膠會話因為侵侵講Chinese Virus, 人地先會咁講嚟報復

A

已拉埋當年慶祝311地震一齊講

左膠會匿埋唔出聲

左膠：唔關racist事wfc

報復美國都話，又關日本事？根本中國人最racist，除了中國人全部都歧視。

推 retweeted

貼多幾張屌柒佢地
根本唔係一次兩次

收番當冇數呀?

就算拉咗
掛過就係掛過
Fake乜news

唔好浪費中國嘅「祝賀」

日本仔表示自己做得唔好，更加要支日友好

真係臭你又奶

唔使打, 俾佢地自己睇就夠, 我地不嬲唔玩離間, 只係陳述事實

逆向操作扮小粉紅話
武汉肺炎是日本侵华报应 小日本活该

又贏

全世界反華啦屌

左膠最叻選擇性失明

快啲反華
雖然我地都要攬炒

屌 , 唱歌果個支那蝗好撚似saw果隻公仔
i want to play a game

日本繼續大愛

新加坡由抗爭開始就成日喺側邊加把口屌，煩到仆街，同香港人有仇咁

好似有啲話丟臉丟到國外，有啲就話過份左咁上下

Retweet咗

推 加速全球排支

[射左] 郭榮鏗：市民要我頂住內會阻止政府推惡法 林鄭無資格無能力提醒我點主持會議

幫手推下

p

以怨報德DNA嚟，天生的

支那人

農夫與蛇
支那賤畜不配同情

支那人仆街啦

支那人 仆街啦

日本經過呢次教訓，應該明白有D 野係唔抵可憐

撥火

中國手足玩加速主義

已Like+Retweet

，

日本人仲覺得中國d平民
生活係日日返幾個鐘返學果d山區
subhuman黎
除左見佢地又水浸又地震好慘果時捐下錢
冇興趣知佢地做緊乜

所羅門都識中文啦

如果係fake news咁點解餐廳老闆會俾人拉？支那人冇撚腦

日本就奶到雪雪聲武漢加油

佢地呢次洗唔到先話「小數人不代表全中國」
之後屈日本係源頭個次係咁死撐日本新聞fake news

首先唔係送
係支那響日本訂咗再撻訂然後話人地捐俾佢

日本人繼續武漢加油啦
佢地繼續慶祝日本感病
d新型人就係咁賤，對佢地仁慈，即係縱容佢地

推撚爆

;⋯。

大家可以揀d tag用
#日本 #日本頑張れ #日本大好き
#香港人 #香港頑張れ
#香港人は中国人じゃあない #香港人は中国大嫌い

#マスク
#winnietheflu #wuhanvirus #coronavirus
新型コロナウイルス #コロナウイルス #コロナ #ウイルス #中国ウイルス

#習近平 #クマのプーさん
#中国共産党 #中国 #中国人
#中国大嫌い #中国人大嫌い #大嫌い

靠連仔同香港人做大外宣connect全世界

搞大

呢d外國人見到好似都會嬲？

武漢加油

點解明知良心當狗肺都會繼續中伏⋯

邊到睇

撥火時候到喇

下面啲日本人反而屌返愛知縣on9

屌你老母 唯然就算班蚛蝈人比返佢地 都唔會敢用
但佢地竟然唔撚屌係中共搞出黎 而係屌返自己縣恥ずかしい

真係痴撚線

今次算都多人屌中國

希望民智漸開

左膠去哂邊

山本一夫.jpg

美國間碟改圖 意圖污名化 可恥！

等睇支那人又係TWIITER上面話 唔係唔係 呢個唔係笑你 係關心你者
上次官媒笑9日本之外支那人都係咁講

唔係送，唔好比中共洗腦

最近冇睇news zero
邊度有得睇番？
好想睇櫻井翔黑面

想睇
有冇link

咁南京大屠殺都無數囉
班五毛ok我咪ok囉

以前反日反美好正常

大陸狗真係正宗賤種

我就係要呢d

公安做野未

連野拆左間中國店佢
捉埋佢老闆

中日關係不可動搖

維持中日友好關係

係
今次因為日本一開波有幫中國
D人屌話屌美國就冇問題，日本就over左

大陸仔反而好嬲都屌到間嘢仆街

全球反支人人有責

農夫與蛇嘅故事繼續上演，總係永遠有班戇鳩對啲賤種抱有不必要嘅同情

日本人奶緊支，當睇唔到算

開唔到，可以再post嗎？都好想望下櫻井翔黑面

你太遲
人哋一日即剷的

可以俾個正式報導日期嗎？

咪周一囉 櫻井翔一周出現一次
23/3

多謝～～哈哈唔係佢飯無留意佢幾時上